假使當初可以為了你 忘了愛所有人

拍拖個陣大部分時間都係陪女朋友
有假期就兩個人去旅行
平時媽咪煮好哂飯都推左媽咪陪女朋友係出面食
分左手後
覺得好對唔住家人，朋友
但係唔知點先可以融入返佢地
好孤獨
係我衰 有異性冇人性

要理你就會理你
念咁多做咩
而已沿途誰都心多
痛恨過
卻記得清楚